韓國真係一個好屈機既國家 同西人合拍左套轟天暴隊好高質

河正宇好型

泡菜黐金糠

成套野得四個泡菜人出過鏡
有個仲要長訓無講過野

會睇

今晚睇

岩岩睇完 除左英文台詞比較生硬之外 成套野都好正 仲拍得好過荷李活近期啲動作片 韓仔真係好屈

終於有人說這套垃圾片，
鏡頭搖到頭暈目眩，劇情亂到仆街，話好睇既一定係打手
早場都嫌晒錢

連登仔D comment 咁兩極既
一係就上神枱, 一係踩到地底泥
都分唔倒邊D先係打手喇

絕對唔差
真係做到荷里活既氣氛
咪撚見到韓國就屌先
韓影一向好睇

荷里活既氣氛..
本身the expendables個D已經係垃圾黎
如果呢套拍到差唔多 咁都係垃圾

呢套唔似

咁佢大概有邊套荷里活既質素 有冇例子
我未睇

岩岩睇完 韓仔打飛機片 劇情完全唔撚合理 完場見啲人個個屌晒鬼

有人講人話了

以動作片呢講已經好高質啦 亞洲有咩國家拍到呢個level 嘅槍戰片 人地用鏡頭真係用得勁嘛
Btw 夠膽用中國做奸角

韓狗

其實唔係 冇留意kpop 韓劇
仲有咪講到到睇韓國野就原罪咁

係，佢講中美貿易戰果啲好正

啲POV鏡頭好正
仲有幾個一鏡到底鏡頭

絕對值得睇

呢個真係賣點

宜家荷里活都唔敢寫衰中國啦

槍戰幾好
但係個鏡頭搖到仆街
啲位又唔合理
一個醫生可以單挑兩個頂級僱傭兵而無中過槍?

啲鏡頭

但個遙控波波啲第一身視角睇得好爽

岩岩睇完呢套以節奏，人物，槍戰，鏡頭視覺，隊員情感合作，都係一絕，真係一部男人睇得好爽既片，冇悶場，全情投入。唯一缺點：視覺會睇到好攰同劇情有d唔合理，不過我覺得唔算重要，其他搭夠。相比起港產警匪片又冇新意，冇創意，劇情故事太多，槍戰又唔肉果d戲交行野。